如果比韓國女權主義者(womad)發現娛樂台日日瘋狂性騷擾女星(idol)

我估班色狗應該會比紅字號(red room)起撚晒底出黎自殺式襲擊(kamikaze)

包括樓主 全部人攞去打靶

讚養小哥哥勁型(handsome)同中肯(mid-way)

泡式女權？

我尊重定延

為正義而戰

但係你唔尊重吉妹

我都想俾呢條女咁攬法...

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你與魔鬼共舞咋…

佢不值得尊重

你地飲食台都幾多仇口下…

娱樂台韓玄

係咪冇人有睇邪教前線讚養小哥哥架

無做過驚閪咩

尊重邊妹

小哥哥咁令仔有少少想物化下佢

感覺最後會變私怨借刀房

你見我咁維護娛樂台和平
就知呢度好多性癮狗

班友滲透到入公權力真係cls架

啱啱睇完片
根本就係一班邪教癲婆
好似IU好又唔抵得人好

btw，兒登同好多外國網比起身都係幼稚園級

womad 😂

連登真心fdly...人地真係連鎖犯罪集團黎

玩到專落男嬰真係CLS
我好耐前都有聽過
韓妹咁撚癲
有都唔敢識
都係識台妹同日本妹好了

如果識左個女朋友之後有一日發現佢上埋啲咁嘅網都幾恐怖

到時驚你想走都走唔到
恐怖情人